原來揾我湊人數

好灰。

早知就唔應承，仲等我開心左幾分鐘，以為班friend會主動揾我。

原來大家一早約好，因為有人放aeroplane先問我去唔去個event，只因個booking要5人以上先夠數。

如果我當時答“唔好啦，本身有嘢做“，好地地自己留喺火星咪好囉，我最討厭做後備。

放心 放飛機個個本身都係湊人數 但佢突然醒左發現去到都唔會岩玩 先放飛機

咪撚去啦
咁大個人仲扭扭擰擰

唔好去

講多少少

我係咪應該 “還以顏色“，到event之前一晚先話唔去

咪撚去

你同佢地講我約左第二班fd。你搵第二個啦

巴打果然料事如神。

前一秒我是但9up啲excuse話“都係唔去啦“，條蛋散就好誠實咁話“shit,咁我又要揾多個人代替你個位渦“

我真係以後都唔會咁天真咁傻。

仲係細路仔咩

就算係後備，人地有咁多個唔搵但搵你，証明起碼覺得你唔差。你今次一齊去，大家玩得夾玩得開心，下次你咪係正選囉。第日有野玩，咪都會記起你。

唔好咁執着呢d咩正選定後備，總之啱玩就去下，唔啱咪無下次囉。

"覺得你唔差"

其實你幾好

之前都試過
有人生日諗住去唱k 要五個人先有蛋糕同香檳送
但佢地得四個人
其中一個係咁撩我去 話一齊去無咁悶
最後去到係無人理我 自己坐埋咗一邊 無唱過歌
然後仲要話 唔唱歌都要比錢㗎喎

So9sad

之後仲做得成friend嗎？